究竟喺連登係咪無可能討論到衣著呢個話題?

無論講咩衣著嘅話題
通常只會有幾種典型嘅回覆
第一唔洗講一定係外貌論
然後再掉張陳冠希背心白飯魚.jpg就當自己秒殺咗人
但佢地有無諗過如果你個人本身已經唔係靚仔 著衫仲要亂咁嚟 係會柒上加柒嘅呢?
唔靚仔但肯去打扮下 至少俾人感覺係乾淨同舒服
第二 身形論
講到只要練到大大隻隻 就咁著件淨色tee已經屈晒機
但佢地無諗過如果一個fit嘅身形再加埋肯襯下衫 其實會更加好睇
第三 標奇立異論
只要見到一啲特別少少嘅衣著 第一個係反應只會係「不了」跟死一隻風格唔係問題 但其實可以唔批評其他嘅風格

有時見連登好多認真討論衣著嘅post 但討論嘅內容永遠都係局限係上面幾種嘅回覆 真係r晒頭

但真係駁唔到 陳冠希背心白飯魚.jpg

真心想問

駁唔到還駁唔到
不過呢個世界上又有幾多個陳冠希

咁d足球員真係著adidas都型過晒d所謂名牌

型係果種吸引力
衣著幫到唔大
花咁多時間去諗衣著不如加強個吸引力

但普通人最快捷加強自己吸引力嘅方法就係透過衣著
衣著唔係講你著邊個邊個牌子 更加多嘅時候係講你點樣襯衫

同埋明星其實做咩都係型 隨時做咩都會變做一種潮流 所以唔可以同普通人相提並論

衣著都係外表野者
而家紅果d藝人都係有才華多過靠衣著
普通人一味靠衣著咪永遠都係去唔到藝人級數囉
藝人係才華>衣著
講緊好紅果d 唔係大台果d

你衣著好型 冇內涵都比人話偶像派
倒番轉你衣著普通 有實力都冇人會笑你

講追求目標咪變左實力>衣著
你見d老闆 有錢佬都係著得好普通
因為佢地靠能力搵錢唔係靠衣著

試參考早排自創hoodies個post

打扮下自己啫 洗唔洗拉埋藝人黎比較

好簡單講句 你有無見過藝人會著得好頹
佢地未必會特登襯到好好睇 但至少唔會求其
好似盧廣仲咁 黑框眼鏡 短褲加長白襪都係有花過心思

嗰個就算啦 衰過班hoodie soc tee

個重點唔係話要著到好型 而係純粹打扮一下自己 唔好淨係話不了 不了

衣著令到自己外觀上好睇D 唔洗講到咩內涵同搵錢實力既
呢樣係生活方式黎

你應該咁睇 外觀只係加分既野 但無可能去到100分

但當然唔係亂襯亂著啦

但重點係內涵 你一開口就知道你咩料 水平去到邊

你著到靚一靚都只係金玉其外 敗絮其中

同埋到出來做野都冇人理你點著
中學先會咁介意

啱，先天條件差更加要後天盡力補救

無錯 真係唔洗著到龍飛鳳舞 但至少襯自己 俾人感覺舒服

如果唔介意 呢個世界就唔會咁多關於衣著嘅野出現
利申:唔係中學生

咁你係覺得周街都係陳冠希, 定自認自己同個阿伯差唔多?

覺得唔重要嗰啲貼張圖出黎見下人

唔怪得成班毒L話自己冇女

其實衣著真係俾人嘅第一印象黎

樓主有冇聽過 呀Tim 同埋 古著大師兄 ?

根本就係班毒撚自己唔理衣著，又唔去學，咪係度講xxx就咁都好型呢d 廢話囉。
講到尾係佢地唔識又唔願去學下

老實講呢邊係乜柒都討論唔到
一係就有專家出黎講到自己最撚勁之後屌鳩其他人錯
一係就有班ON9 仔講野懶好笑

連登出名一言堂喎 討論？

其實有時係個主題太空泛好難討論
好似咩秋冬衣著討論 大佬 你又唔講咩風格 又唔講咩price range 一個講street fashion 下個就撻件Gucci 出來 跟住就變罵戰咁點討論
你見出面古著 西裝 outdoor 都開到好多版就知其實好多人識野
況且一般後生都未必會花好多錢去置裝又想好睇 可能標明2000-3000全身冬季衣著討論咁仲好 費事講講下有d盲毛撞入來鬧人窮撚

你=阿伯

比你揀你揀邊個啊 同一個樣冇得話靚仔唔靚仔喇掛
日本仔咪又係身型瘦矮

唔好討論先好

等班00 后唔識分真假膠, 下下都講陳冠希以為自己好醒實際比人淘汰就啱架喇

你襯衫就係mk狗公

離撚曬題
依家巴打個中心思想係講緊好既衣著可以令一個人更上一層樓 關實唔實力咩事 簡單講 內涵同埋外亂衣著 why not both?

外貌衣著

著到鬼五馬六比人話兩句又傷到自尊心？

連登咁多毒撚點討論衣著？你著得好睇但唔特別就話你mk，你著到好high end就話你鬼五馬六，連登毒撚識鬼襯衫咩

咁正常人咪討論正常衣著囉 啲毒撚咪由佢講囉 都係幾個comment姐 當睇唔到啦 根本學衣著同女仔學化妝一樣 吸引唔到異性係有原因既

又入毒撚數 其實金鐘M記已經好耐

年中N個自爆PO 個ICON有邊忽似毒撚

根本啲小學雞就係鍾意咁笑鳩人
人生攻擊搵嘢挑剔容乜易

唔係幾個架 入親去嗰啲post根本討論唔到

所以我先話你跟死一種風格唔係問題 你唔欣賞唔係問題但最緊要唔好批評其他人嘅風格

咁又唔係咁講

如果你要見客既都要著得好好睇睇

特別做Sales既

你著得差 比人第一印象都係差既 你成功率真係會低d

衣著都緊要但並非全部

做乜鳩?

True
唔好再俾藉口自己頹著

咁衣著都唔一定係貴野 點解要咁樣

講野懶好笑呢個真係見唔少 鮑姐嗰啲已經係

點叫頹著

我放假9成9出街都運動look 一係一件Hoodies算數 算唔算頹著

因為我著其他Style比人話唔太襯 偏運動風會好d

特別係著唔到文青斯文look

因為無標準答案，無乜好傾落去

如果搵到襯自己嘅style 我覺得無問題啊

衣著嘅野點會有答案 就係咁先要掉出黎傾

最on9係身型論
擁有最柒身型嘅child登仔竟然可以咁講

毒撚係咁
講少少野叫佢改變跳出自己comfort zone就一大堆藉口
咪又係最緊要個樣、最後咪又係講錢、最緊要咪又係個人等等
思維極度單一，同時亦證明左佢哋同世界脫節，真係見過世面，着衫呢啲嘢唔使人較都會識打扮下，唔會下下講到冇用咁撚樣

衣著同內涵係刷牙同洗面各種關係
兩樣野可以同時做，而且好基本
我話每三個月要換支牙刷，你就同我講你咁得閒應該擺多啲時間去洗面至啱
WTF？

中肯

就咁睇你打啲野 你應該都係一個大毒撚黎

樓主係時候俾例子喇，
最好香港人，
啲衫香港有得買

錯 普通人最快捷加強自己吸引力嘅方法係外貌身型先到衣著
Fashion既關鍵係樣 唔係要你edison咁靚仔 至少你套衫同個樣睇上去係匹配同養眼

因為真係好難講
同一套衣著呢個人著得靚, 另一個人一模一樣而且合身都未必會靚
太睇個人
最重要都係要試多啲, 搵到種style係岩自己

最重要係, 唔好搵咩最重要係內涵, 才華, 有自然有吸引力果啲做藉口
襯幾套衫唔會令你咩都做唔到
唔係矛盾既野黎

可惜更多既係一路講陳冠希一路睇緊靚衫

又係外貌論

如果個個連登仔都明就好

例子真係好難俾 最緊要搵到適合自己嘅style

有冇邊啲人係可以參考，
定哩度係形而上學討論？

根本衣著呢D 好睇個人
個骨架唔同, 著上身可以完全兩個樣
有冇副超又可以型柒兩極

你正正常常企企理理, 唔係電車男咁款已經好好

識個識著衫嘅女朋友會幫到手

認同
諗住入去睇下香港依種天氣點襯一定有陳冠希張圖就覺得好煩

鬼唔知咩，
幾錢先，
私人飛機夠有得度身訂造。

但佢會幫你襯衫呀，
女朋友一定上心過啲咩造型改造節目，
到時衫來張手，褲來申腳。

其實幾好奇喺衣着post強調內涵重要過衣着嘅人到底有幾有內涵
首先本身內涵同埋外表就唔係mutually exclusive
同埋如果有學過一啲基本嘅經濟概念就會知道咩叫邊際報酬遞減定律
你已經投放左好多資源係增加你嘅內涵嘅時候 你要投放更多嘅資源先可以得到再多一個單位嘅增長
但係你投放一樣嘅資源喺外觀打扮嘅話 按道理計會得到唔止一個單位嘅增長
點計都冇乜理由叫人去放棄執正自己嘅外表

你覺得剩買一套衫？
你講西裝定點先？
如果照你計，下下度身訂造，
一個月要洗幾多錢？
我再估計下你係高估連登仔消費力，
定係入嚟搞事。

笑到仆街 同班毒撚講擺兩個女人出黎
一個靚但冇乜內涵
一個醜但飽讀詩書
你比佢地揀啦 個撚個自我安慰
外表明明負分都唔肯用少少時間幫自己外表上返正數
係度學人講內涵？ 講內涵你會上連登？

咁係咪即係，
咩度身訂造，
咩5000一件，
咩高估消費力全部都係鳩up?
原來巴打你都係樓主講嗰類人。

同班金鐘毒撚講衣著

呢個世界總要啲失敗者

你係毒撚？

想順便問下 飛機褸有咩推介 男朋友最近話想脫毒

乾淨舒服真係好重要

利申：識朋友日日沖濕，好鍾意乾淨，但著衫著到好麻甩佬，幾日冇沖涼咁

佢地根本就唔想改變自己

其實飛機褸冇咩所謂，
睇你男朋友肥定瘦，
太瘦可以試下oversized，
但正常嚟講最好下面條邊束到腰，
有返個形，挺身啲。
其實入面著件純色t好好襯。

有時候著衫唔一定要立即著到好潮

追到一半 post 有啲嘢我幾認同，外觀未必一兩伴衫就可以做到 100 分，但係高過平均數已經可以好好睇。

頭髮、鬚根、面部清潔係一體嘅，真係要慢慢執

可能好多人都係有上一代心態「男人老狗咁貪靚做乜」

BTW，我朋友有洗面，但係出到嚟硬係好麻甩佬

冇撚柒錯，哩啲人唔撚洗理。

補充，我覺得絕大部分都係意識問題，好多人唔清楚自己身形適合乜style，導致著出嚟差啲嘢咁，跟足明星著法唔一定好睇，而且好多明星單品都品係望上去咁求其簡單。

我覺得個阿伯身型健碩都幾好睇

認真答 係

唔肥唔瘦 其實我覺得純色tee係好易襯 不過佢淨係接受到深色 btw有冇咩牌子既飛機褸好睇？唔想買u記咁行

我平時著開cowboy同military style
係街未試過同人撞風格

5cm好似有，
唔太貴我剩係諗到佢。

有冇例子圖

毒撚咁易改變到自己，就唔係毒撚啦
人邊有咁容易改變到其他人

喺潮流台認真開post討論某個風格就得

其實u記有咩所謂
U記直接襯一套你想點襯都得

U記冇問題 不過如果送比人好似hea左d啫 周街都係

做咩要點醒連登仔
我亂襯照抄D韓仔衣著,出到去成日俾女仔/中女讚識打扮
明明我只係淘寶到買,每一件唔過200
就係因為港男唔太敢嘗試
如果你地點醒佢地,我就冇人讚了

兒登根本唔可以認真討論，放張圖 放低粒膠就當自己秒咗人 一係就接埋啲on9龍

認真問，其實香港夏天除左着T-shirt 外仲可以點着
個天氣熱到咁。
冬天就話有好多唔同襯法。

其實周街d衫個款都係個種
你唔同人講真係唔會知係咪u記
由其係男裝

所以倫敦金果班好鍾意襯衫
講真，到你出黎做野，頭幾年你仲會諗襯靚衫返工
但到你有負擔要供樓交租
你只求著得舒舒服服唔太樣衰就算

然後呢？
咁樣有咩意思

入嚟想學嘢
冇咩嘢我出返去先

可以點識

毒撚又點會有女朋友

結論 唔好上連登討論衣著
利申 冇參與過

屌 叫你唔洗靚仔 但至少唔好襯唔起套衫

正解
好多港男着衫跟鬼佬着得好緊身
着tee又好恤衫又好都突曬肚腩肥仔波
好心唔係c朗咁嘅樣同身型就咪咁玩

咁只求著得舒舒服服都可以有好多選擇
係成身Nike 運動服定 polo + chinos + loafer
定白Henley 加 波褲再加拖鞋？

Sor誤會左 不過我覺得fashion嘅關鍵應該係著襯番自己嘅野

同講髮型都一樣 咩頭都係柒

照班連登仔咁講，有內涵有才華大過一切，但你毒撚到仆街邊個想理你呀

衣著根本就係必須要學既野。

比著兩個有同樣才華既人企係你面前，樣又普普通通唔樣衰唔靚仔，你會搵個睇落識識地襯衫既定係同個衣不稱身既動漫公仔tee既毒撚吹水呀

衣著可以即時改變你個外在形象，但連登仔口中既做gym要長時間先睇到效果，係呢個咁講效率咁趕時間既時代，你唔好同我講你會優先考慮做gym呀

結論：成班寧願睇多兩集動漫都唔肯去做占既毒撚係到搵籍口就唔好周不時叫春冇女，最後陷入所有女人都是雞的惡性循環

屌 講係咁講 話就話最快改變自己外觀係衣著 咪姐係自欺欺人 嗱起件衫 成舊肥肉 一係就排骨仔 把撚咩 係咪會咁諗:唔使增值自己啦，我襯衫襯得好啲咪得囉 屌完全係loser心態 想由最簡單唔使付出嘅方法變好 好心唔好咁廢啦 抵香港男仔食唔撚到囡啦 咁loser

係咁㗎啦
講襯衫，就答你靚仔大隻=著咩都型唔使襯衫
講講下又變咗有錢大晒 內涵先最緊要
總之自己後天做咩都係徒勞 唔會諗住改善自己

想問下 想顯瘦隻腳 應該買咩裙或者 褲？
係咪應該買窄腳褲？

你由佢地啦 無呢d油頭頹衣著毒撚
點襯托到我呢d靚仔

同毒撚衣著配蠅, 曬氣啦
著衫有唔同style, 好正常, 年年個global trend都唔同

加上color, cutting, pattern, 物料, 甚至科技, 都可以營造好多造型, eg. 軍事風, 復古/英倫風, 韓風, etc

不過係度講呢D的確難, D咩人多吖！

雖然本人好認同身形最緊要

連登係乜都唔洗討論
你講乜柒都有堆NPC衝出嚟答啲公式答案

笑話 , 有內涵既同時唔可以同時打扮外表 ?
唔可以兩樣同時兼顧?
講得出咁既水平既野我都知你水平去到邊呀

你閱讀理解應該0分

話人著到靚一靚都只係金玉其外 敗絮其中
著到靚一靚唔可以有內涵?
真係非常同意你講
有d人一開口就知佢水平去到邊

睇黎你真係盲嫁

講緊外表只係加分項 唔係最重要呀

得外表無內涵唔係金玉其外 敗絮其中？

最重要係內涵呀 睇多次講緊咩啦

人地話有無論你有冇內涵,有冇外表 ,
都可以靠襯衫加分
你就話人地得外表無內涵, 金玉其外 敗絮其 ,
未即係你唔明人地up乜囉
好似你咁弱智既 , 仲要唔肯打扮下 未更加on9囉

算啦 講多無謂

同你溝通唔到

梗係啦大佬 你咩智商呀
弱智都學人講內涵

由你第一句話我係唔重視內涵開始 就知道無得再同你傾

自己閱讀理解0分重要撐

笑話 , 有內涵既同時唔可以同時打扮外表 ?
唔可以兩樣同時兼顧?

哦 , 原來呢句叫話你唔重視內涵
呢d叫做閱讀理解
不得不承認你水平真係一個新領域黎

可能佢係個有內涵既油頭毒撚覺得自己無人欣賞

睇佢講既野咁高水平 都睇得出既
祝佢好運